前曼聯助教：連格就是『英格蘭恩尼斯達』

曼聯中場連格今季奠定了正選席位，今季英超上陣20場轟入7球，表現令人眼前一亮。前曼聯助教梅倫史甸（Rene Meulensteen）最近披露，雲尼斯達羅以及科蘭都當年都對連格讚譽有加，又形容對方是「英格蘭恩尼斯達」！

對於連格當年還在青年軍受訓的情形，梅倫史甸說：「這令我想起雲尼斯達羅以及科蘭當時來觀看訓練的情形，當他們見到連格時都異口同聲說『天呀！這孩子好出色！』」

梅倫史甸又拿巴塞球星恩尼斯達與連格比較：「我從他們的比賽中看到，兩人的打法好多相似的地方。我相信連格就是『英格蘭恩尼斯達』。我覺得你可以叫他加盟巴塞，然後打恩尼斯達的位置，他一定能夠勝任。他在英超能夠做到，而英超比西甲難打，絕對要看高一線。」

講岀來有無打冷震
得利記既球員先配得起巴塞

問下科蘭係咪真係有講過

Liniesta

Messe

點同，曼記球員不嬲配皇馬

Ture

屌乜撚野曼記

助教？企埋一二邊啦屌你老母

Messi Liniesta

有

條友個樣好褸打

傑志球星

而英超比西甲難打，絕對要看高一線。

感謝分享

英格蘭不嬲低幾班波，咁計落識傳下波既都可以叫英格蘭恩尼斯達啦，歐沖都係香港朗顛啦

又要轉名？

有 ，仲係用廣東話講

防守西甲同英超可能有差距
但進攻西甲明顯勁好多/平均好多

最強之人就在陣中